(懷舊)彩虹冒險，私服，有冇巴打絲打一齊玩???

內測通知：新註冊的帳號默認送400萬卡片;30E叮噹;5W開心;遊戲頻道卡片爆率為X10000。剛註冊的帳號進入新手頻道退出即可進入高手頻道。如果你下載的漢化版出現亂碼，請把Win10的區域語言和系統語言改成中文簡體；或者下載英文版進行遊戲。

網址:

Whatsapp group:

留名

THANKS 巴打

有人玩？

推

又一個私服？

係, 一齊玩?

之前有個好大規模私服執左？

死左SER?

加group 有教